[ 官宣 ] 咸鍚加盟大連一方

香港時間2月18日，大連一方官方宣布，咸鍚加盟。

咸鍚，1987年7月27日出生於斯洛伐克班斯卡-比斯特里察，場上司職中前衛，出自於布拉迪斯拉發青訓系統。2004年，咸鍚轉會意大利球隊布雷西亞，代表球隊出場65次攻入10球。

2007賽季，咸鍚加盟意甲球隊拿坡里，效力球隊12年間，共出場520次攻入121球，並有111次助攻。這也讓他超越馬勒當拿成為拿坡里隊史最佳射手。2007年咸鍚首次入選斯洛伐克成年國家隊，作為中場核心，率隊在2010年首次闖入世界杯並打入16強。

大連一方俱樂部就咸鍚的轉會與拿坡里俱樂部商談已久，雙方一度因付款方式的問題險些導致轉會流產。

14日，拿坡里主席德勞倫蒂斯在社交平台上表示：我們已與大連達成了協議，祝咸鍚在中國快樂，拿坡里的大門永遠為他打開。

據悉，咸鍚的轉會費為1500萬歐元，與一方簽約3年，年薪900萬歐元。也有消息稱，大連一方支付的轉會費為2000萬歐元，其中首付500萬歐元，餘下的1500萬歐元將在一年內付清。

on9

屌你老母啊啊啊

將成個頂鋒比左拿波里
年老去支那搵錢 唔去敵對球隊

之前個party

大連一方俱樂部就咸鍚的轉會與拿坡里俱樂部商談已久，雙方一度因付款方式的問題險些導致轉會流產。

拿坡里冇支那寶?

咸錫唔知點解突然柒咗好多

又去護級

蛤蟆閪黑

錫

閃付

有靚仔過？

無紋身真係差啲

佢個頭唔易駕馭

但平時睇波都無咁柒

高峰傳左好耐去其他大會都唔走，臨老咪去掘下金low

欣賞佢

早幾年大把球隊搵佢
傳都無傳過走

據知情人士透露，歡送派對由拿玻里其中一名球員悉心安排，咸錫顯然有點激動，但派對的氣氛充滿歡樂，多於離愁別緒。

咁快去養老？

之前剃光頭果排樣衰到痴線 明明初期打拿玻里個掃巴頭好型

共實已經好左

哈姆太朗

咸錫值得讚多過屌lor好無